(聊天台)一邊打機一邊陪你度過苦悶的八月二十號

不時轉game 歡迎吹水